[binc] 中二聞臀呢？？？

等左班友成日好似唔見人既？
縮左入老母個閪？

大波MAN又淆底縮返佢老母個臭西

喂，收左錢架
專業少少少啦，大波man

屯門公園聞緊臀

有冇彼人起訴，議員有冇跟進。

鍾意聞臀

可能去錯左維園

屌班人唔黎
好失望囉

唔係見到琴晚呢度好多手足想還拖就驚呀?

呢個名更好